屌唔小心照左下鏡

依家好想嘔 有冇人救我

扔咗塊鏡佢啦